沖繩回來又肥又黑 吳業坤被歐陽震華笑去整容

吳業坤剛從沖繩拍攝新歌MV返港，今日即返電視城為無綫新劇《誇世代》開工。坤哥說：「今次去沖繩算順利，在黑色暴雨警告下，乘坐的航班亦能成功起飛，雖然惡劣天氣下航行遇上氣流如坐過山車，不過也有驚無險。當地天氣十分好，最重要是難得帶同媽媽一起出埠，媽媽也玩得很開心。」

坤哥笑指去了短短幾日，已經曬到又黑又變肥，回來被歐陽震華及田蕊妮笑說以為他去了整容，不認得他，「我都驚唔連戲，好彩導演無發覺我肥了，出埠唔夠瞓就水腫，加上食得無節制又不停飲啤酒，看來我戒不到酒的，已經放棄。」

C君？

做咩佢公司肯比整個咁既頭

仲未死？

個髮線高撚過菠蘿包層皮

仲有廣告 又有新歌 死唔到

直接all back紮返條辮好撚過

係咪拍古裝？

bobby 仲型過佢

條友同呀漿一樣好撚煩 老是常出現

雲海？

林夕